發現自己老母比人放左上啲偷拍群。。。

老豆冇啦啦話有個同事打飛機果陣見到佢老婆
之前就send左張相比我老豆
我地睇完都幾肯定係老母嚟
點解啲偷拍撚咁重口

無圖點討論

又唔好咁講，都要有人棒場有人打，先俾你老豆發覺到既

圖呢屌你

可能人地都唔係想偷拍伯母呢
依d真係要自己小心

btw 你老豆個同事會唔會太重口味？

你老母！張相呢！

圖定老母

你老豆睇你同事打飛機

圖都無講經
我唯一知你依家擺伯母上連燈俾人問候je

#純文字討論

樓主老母性感很多人call

臨場感